大家今日開始 無論去到邊 見到黑警就用你最凌厲既眼神啤撚住佢地

無論你係舖頭入面食緊野定係坐緊車益或行緊街買緊野 大家見到黑警即時用你最凶狠凌厲既眼神啤撚住佢地
要佢地感受下香港有幾咁多市民對佢地恨之入骨

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

即刻拉鳩你話你用眼神襲警

放馬過黎

只有一個方法可以有效打擊藍屍

而家係街見到黑警仲難過見到周潤發

黨鐵站入時不時都有

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

朝頭早喺鰂魚涌港鐵車廂見到警察直接大叫黑警死全家

點知聽到有人話我痴線

佢就痴

嘩
唔好咁啦
咁大殺傷力
啲狗會好驚㗎

睥

播肥媽有話兒
大大聲播, 扮插唔實耳機